點解傷台不停吹奏，（發再生）？

請個講廣東話唔正既女人講生髮？

俾錢 賣廣告

吹到又幹細胞又成